- feladat
- related works (nagyvilágban milyen hasonló emlékőr alkalmazások vannak) (csak beszámoló)
- előzmények (csak ppt)
- most mire fókuszálok
- architektúra
- rajt
- mi az ami megvan
- milyen technológiákat használok
  - rabbitmq
- képernyőképek
